大快活每週驚喜好抵食

平時都差唔多40蚊

午餐個日式炸雞排+關東煮超抵食, 唔洗$50(都係貴, 但依家物價算物有所值), 勁大塊

呢個幾抵
但個關東煮唔好食
寧願食返燒髀餐

至從燒髀配粟米肉粒飯/肉醬意粉就無食過

即炸，好味過好多日式料理店

大快活 焗豬，送多個菜俾你食下

好抵，食完飽到仆街

d雞唔得喎
炸豬扒好食d

個豬扒真係好頹